話我歧視都好 蝻亞印巴果啲都係仆街黎

無一幸免
仆街人種改變唔到

我識親南亞裔好nice 無乜架子

日日去公園開p，做嘢又唔廢，又黑心，好似狗咁亂交配成身病，除咗呢幾樣，我覺得佢哋ok啊

樓下果啲南亞仔10個有10個都仆街
啲小朋友又曳
大既又唔識教
講野又大聲嘈撚住晒
點解佢地可以黎香港住

垃圾人種
港女又係接受啲差仔
根本最冇價值係香港男仔

冇錯 話我法西斯都係咁講
香港冇呢d人犯罪率一定大幅下降

仲有浸味

呢個真
啲老豆老母帶個蝻亞仔落街好似放狗咁任佢周圍跑周圍吠

送撚哂入集中營就啱

真係勁臭 當你比4個圍住時真係有衝動辭職

巴打做咩工咁撚慘

行為歧視

難分真與假